SE2宣傳片點擊已過千萬

精彩多多，
付出不出。

2020全新
iphone SE 第二代 全面睇

諗住24號睇完實物去買現貨

想幫tim cock打飛機

付出不出

鳩毛咩味？

基佬難行

做咩起我底

唔洗勞氣 你慢慢講唔好急
一急就好似你死鬼老母食9毛噎死

更正：精彩多多 ，付出不多

蘋果d閪片永遠唔俾人留言

andog口中既舊料當新賣既垃圾，都仲有咁多人睇。不過andog功勞都唔少，日屌夜屌制造大量noise。相反an旗艦，討論少得可憐，屌都廢事

唔洗啦，依家去都有iphone8實物睇

冇留意都唔知an機出緊咩
Iphone狗見識少唔似an俠留意咁多時事 緊貼潮流

點解唔出大mon

An狗：Apple 就執

呢個年代, 得一個鏡頭, 個款同 14年 6仔差唔多
學生哥用都比同學仔笑
老人老花 MON 細. ...客戶群係成年人用 ....

轉會
an to ios

市場策略，出大mon 會搶走iPhone11嘅客源